簡體字應正名「正體中文」

中華人民共和國政府雖然是一個很令人賭爛的惡霸，但確是當今貨真價實的中國正朔。他們的官方用字，也就是規範字，當然是如假包換的正體中文。而且他們的規範字是在新中國成立後，由國籍是中國的人在國號是中國，且為各國所承認的國家發明的。其血統是純得不能再純，正得不能再正。因此，應該為其正名為正體中文。

台灣所謂的正體中文正在哪裡？要論傳統，不如甲骨、鐘鼎銘文，更加不及大、小篆。翻翻木刻版易經，皆以「天去右撇加勾」作「無」。「天去右撇加勾」正是「無」的古字。因此，繁體漢字，既不正，更因被中國視為不「規範」而不中。筆者認為，當為其正名為繁體漢字。

國父都用繁體又點計

是但啦
支那嘅叫中文
香港同台灣叫香港漢字同台灣漢字
噉ok啦？

Who

人地中國先係正統

去中國化

殘體字即係支離破碎，叫支體吧

台灣：正體中文
支那：正体中文

是但啦
邊個正統關我撚事咩
分到就得啦
隔嚟屋個女係咪正室生嘅關我撚事咩

啱呀 支那發明殘體字 叫支體字最好不過

「中華人民共和國政府雖然是一個很令人賭爛的惡霸，但確是當今貨真價實的中國正朔。」

第一句已經好有問題 又係令人賭爛的惡霸同時又係中國正朔 明明中華民國先係中國正朔

現在已經係台灣 中華民國沒有了

臺灣只係實然獨立, 但仍然未名正言順
統治既政府仍然叫中華民國,
憲法仍然規定對岸既中國屬於國家領土

馬蝗叫中文繁體字做正體中文
內藏大中華思想
應跟日本 韓國改叫漢字最好

屌你老母啦

嘈乜撚野?
正體定簡體出先?

仲有中乜撚野文
正體字字體叫漢字
殘體叫支字

啲字簡化哂 多人用叫正體
咁你出世 你父母學人斬哂你手手腳腳
多人一出世被人斬哂手腳 又叫唔叫正體

又難怪 支那個個腦跛 腦跛先正常

根本係陷阱

香港漢字

所謂正體中文 繁體中文 中文都暗藏大中華夏思想

啱

改乜名都係殘體字，本質係咁叫乜都係殘癈支蛆

支體